急幫朋友問。。。 食蚊會唔會傳染到愛滋。。

朋友係個幾月前去左內地某個三線城市旅行。。。
食左D蟲
我記得勁多種蟲都有
甲由 草蜢 蜈蚣 蜜蜂蛹 水蛭 蝸牛 連蚊都有。。。
但係食完之後返到黎之後一個禮拜左右發哂高燒
之後又屙又嘔左成個月 又成日keep住突然發燒 成身無哂力工都返唔到
佢話成程最古怪係食左蟲
愛滋咁早係咪驗唔到?

精蟲上腦

叫雞其實會唔會傳染? 佢成日叫雞

返大陸叫鴨

叫佢下世叫少d雞啦

你朋友

之前有個後生仔生吞鼻涕蟲.....最後

唔會 傾計先會
你朋友 rip

煮熟未先
唔係個個都係佢……

乜都擺入口

你朋友＝你

叫雞唔會，食蟲先會